俾返d錢我

80k->...->0k